{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023636",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27235",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천 시애틀"
    },
    "text": "宿泊施設は計42の客室で構成されています。 近くには素砂駅、富川駅があり、公共交通機関の利用が便利です。 韓国語での案内サービスを提供しており、駐車は事前に予約しなければならず、チューニングされた車両は利用を控える必要があります。 駐車場での駐車が不可能な場合、駐車タワーや指定駐車エリアに駐車されることがあります。 入室時間以前に駐車した場合、退室時間が早まります。 PC利用とスパ利用に関する案内があり、客室は実際と異なる場合があります。 週末には客室指定が不可能で、騒音や紛争などの問題が発生した場合、強制退室措置が取られることがあります。 忘れ物に対する責任は負わず、ノーキッズとノペットゾーンである宿泊施設です。 レビューでは概ね満足度が高く、快適な施設と親切なサービスに言及することが多いですが、改善が必要な部分もあると思われます。 全客室では無限にWi-Fiを使用することができ、高級ラテックスマトリックスが提供され、快適な寝床を提供します。 タオルは独自の洗濯で清潔を保っており、1対1の換気設備を通じて常に快適な室内環境を維持しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋で構成されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は計42の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "近くにどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには素砂駅、富川駅があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できますが、事前に予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "チューニングされた車両は駐車できますか？",
            "answer": "チューニングされた車両は駐車を控える必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車ができない場合はどうなりますか？",
            "answer": "駐車場での駐車が不可能な場合、駐車タワーや指定駐車エリアに駐車されることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間以前に駐車するとどうなりますか？",
            "answer": "入室時間以前に駐車した場合、退室時間が早まります。"
        },
        {
            "question": "何語の案内サービスが提供されていますか？",
            "answer": "韓国語の案内サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "PC利用とスパ利用に関する案内はありますか？",
            "answer": "はい、PC利用とスパ利用に関する案内があります。"
        },
        {
            "question": "客室は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "週末には客室指定は可能ですか？",
            "answer": "週末には客室指定が不可能です。"
        },
        {
            "question": "騒音や紛争などの問題が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "騒音や紛争などの問題が発生した場合、強制退室措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "忘れ物に対する責任はありますか？",
            "answer": "忘れ物に対する責任は負われません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はノーキッズとノペットゾーンですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設はノーキッズとノペットゾーンです。"
        },
        {
            "question": "レビューではどのような評価が多いですか？",
            "answer": "レビューでは概ね満足度が高く、快適な施設と親切なサービスに言及することが多いです。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "全客室では無限にWi-Fiを使用することができ、高級ラテックスマトリックスが提供され、快適な寝床を提供します。"
        },
        {
            "question": "タオルはどのように清潔を保たれていますか？",
            "answer": "タオルは独自の洗濯で清潔を保っており、1対1の換気設備を通じて常に快適な室内環境を維持しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 556
    }
}